我係政視台度開左個post 然後引左班最撚病態既人上水

個情況同釣狗公冇撚分別

點解香港人仲可以成日懶係清高同我玩班性分析

有個巴打問左個佢覺得好高深既問題

如果佢壓到既係你或者你屋企人 你會點

我屌你老母

你你地先會擺出你死你事 責無旁貸既價值觀出黎同人講野

每個輕生 意外 枉死既人 我地本身 係應該為佢地而悲憤 為左制止呢啲事而發生 去行動

小至用網絡 大至集會 最緊要係你為自己而表態

而唔撚係用個槍頭指住班無辜既孩子呀仆街！

香港人 一條心 呢個concept你覺得好撚好笑咩？

點解 當大家想改變下社會風氣時 硬係會有呢啲咁既人係度批評

你地真心唔覺得自己冇血性咩？

各家自掃門前雪
算拉重諗住救香港？